TECHHUB ELECTRONICS - KNOWLEDGE BASE
====================================

SECTION 1: SHIPPING & DELIVERY
==============================

Q: How long does shipping take?
A: Standard shipping takes 5-7 business days. Express shipping takes 2-3 business days. Overnight shipping is available for orders placed before 2 PM EST.

Q: What are the shipping costs?
A: Standard shipping is FREE for orders over $50. Express shipping costs $15. Overnight shipping costs $25. Orders under $50 have a $5 standard shipping fee.

Q: Do you ship internationally?
A: Yes, we ship to most countries. International shipping typically takes 10-21 business days and costs vary by location. Check the checkout page for your country's rate.

Q: Can I track my order?
A: Yes! Once your order ships, you'll receive a tracking number via email. You can track it on our website or the carrier's website.

Q: What if my package is lost or damaged?
A: Contact our support team within 30 days. We'll investigate with the carrier and either send a replacement or issue a refund.

Q: Do you offer free shipping?
A: Free standard shipping on orders over $50 within the US. Express and overnight shipping require additional fees.


SECTION 2: RETURNS & REFUNDS
=============================

Q: What's your return policy?
A: We accept returns within 30 days of purchase. Items must be in original condition with original packaging.

Q: How do I initiate a return?
A: Email support@techhub.com with your order number and reason for return. We'll provide a return shipping label.

Q: How long do refunds take?
A: Refunds are processed within 5-7 business days after we receive your returned item. It may take an additional 3-5 business days for the money to appear in your account.

Q: Do I have to pay for return shipping?
A: Return shipping is FREE for defective or wrong items. For change of mind returns, you cover the shipping cost.

Q: Can I exchange an item instead of returning it?
A: Yes! We offer free exchanges for different sizes or colors of the same item within 30 days.

Q: What if the item is damaged when it arrives?
A: Report it within 48 hours with photos. We'll send a replacement immediately at no cost.


SECTION 3: PRODUCT AVAILABILITY & PRICING
===========================================

Q: How do I check if a product is in stock?
A: Check the product page on our website. Green "In Stock" means available. Red "Out of Stock" means currently unavailable.

Q: When will out-of-stock items be back?
A: Check the product page for estimated restock date. You can also sign up for email notifications when items are back.

Q: Do you price match?
A: We offer price match guarantee. If you find a lower price elsewhere within 7 days, we'll match it. Contact support with the link.

Q: Do you have student or senior discounts?
A: Yes! Students get 15% off with valid .edu email. Seniors (65+) get 10% off. Military personnel get 20% off.

Q: Are there seasonal sales?
A: Yes! We have sales on Black Friday, Cyber Monday, and during holiday seasons. Subscribe to our newsletter for sale alerts.

Q: What payment methods do you accept?
A: We accept all major credit cards (Visa, Mastercard, American Express), PayPal, Apple Pay, and Google Pay.


SECTION 4: ACCOUNT & LOGIN ISSUES
==================================

Q: How do I create an account?
A: Click "Sign Up" on our website and enter your email and password. You'll receive a verification email.

Q: I forgot my password. What do I do?
A: Click "Forgot Password" on the login page. Enter your email and we'll send a reset link.

Q: Can I change my email address?
A: Yes, go to Account Settings > Email and change it. You'll need to verify the new email address.

Q: Why can't I log in?
A: Check that CAPS LOCK is off. Make sure you're using the correct email. If you still can't log in, try resetting your password.

Q: How do I delete my account?
A: Go to Account Settings > Privacy and click "Delete Account". Your data will be permanently removed.

Q: Is my personal information safe?
A: Yes! We use 256-bit SSL encryption and comply with PCI DSS standards. Your data is never shared with third parties.


SECTION 5: PRODUCT INFORMATION
===============================

Q: What products does TechHub sell?
A: We sell electronics and gadgets including laptops, smartphones, tablets, headphones, chargers, and accessories.

Q: Are all products brand new?
A: Yes, all products are brand new and come with manufacturer warranty unless otherwise stated.

Q: Do products come with warranty?
A: Most products come with 1-year manufacturer warranty. Extended warranty is available for purchase.

Q: Can I get technical support for products?
A: Yes! Email support@techhub.com or call our support team. We provide support for all products sold.

Q: Do you have a physical store?
A: Currently we're online only. We have a showroom in New York that you can visit by appointment.

Q: What brands do you carry?
A: We carry major brands like Apple, Samsung, Sony, Dell, HP, Lenovo, and many others.


SECTION 6: WARRANTY & TECHNICAL SUPPORT
========================================

Q: What's covered under warranty?
A: Manufacturer defects are covered. Accidental damage, water damage, and normal wear are not covered.

Q: How do I claim warranty?
A: Contact support@techhub.com with your order number and issue description. We'll guide you through the process.

Q: Do you offer extended warranty?
A: Yes, extended warranties (2-3 years) are available for most products at checkout.

Q: What if my product stops working after 1 year?
A: If it's a manufacturer defect, we may repair or replace it. Contact support for evaluation.

Q: Do you repair products?
A: We work with authorized repair centers. For repairs, contact support and we'll provide options.

Q: How long do repairs take?
A: Most repairs take 5-10 business days depending on the issue and parts availability.


SECTION 7: GENERAL INFORMATION
===============================

Q: Who is TechHub?
A: TechHub Electronics is a trusted online retailer of quality electronics and gadgets since 2015.

Q: How can I contact customer support?
A: Email: support@techhub.com | Phone: 1-800-TECHHUB | Live Chat: Available on our website during business hours (9 AM - 6 PM EST, Mon-Fri)

Q: What are your business hours?
A: Monday to Friday: 9 AM - 6 PM EST. Saturday & Sunday: 10 AM - 4 PM EST. We're closed on major holidays.

Q: Do you have a blog or resources?
A: Yes! Our blog has tech tips, product reviews, and buying guides. Visit blog.techhub.com

Q: How do I provide feedback?
A: We'd love to hear from you! Fill out our feedback form on the website or email feedback@techhub.com

Q: Are you on social media?
A: Yes! Follow us on Facebook, Instagram, Twitter, and LinkedIn @TechHubElectronics for updates and deals.

Q: Do you have a newsletter?
A: Yes! Subscribe on our website to get exclusive deals, product launches, and tech tips delivered weekly.